香港必被一人導致淪亡

如果維尼計劃有生之年內要收復台灣, 現在可能只剩下發動武力一途, 一旦攻台, 勢必中美反目, 香港屆時也難再扮演國際金融中心做白手套食兩家茶禮, 反正早晚露牌, 現在可能也不介意提早結束香港關係法, 早些步署扼扣香港, 以防攻台之日生亂, 香港關係法一結束, 隨後再正式結束兩制, 先定香港, 後攻台灣, 穩定全國之力收台, 反正中美關係已步入冷戰, 彼此不需裝模作樣, 此時攻台已露時機, 盡快定下香港作部署, 如剛巧能遇美伊出現戰事, 攻台時機已成, 舉兵台海, 那怕第一役交戰失敗, 中國還會第二波第三波的進攻, 美軍不可能為此接連交戰, 最終台灣淪陷, 中國統一, 香港人前途被陪上, 統一後, 中國成為亞太區巨獸, 勢力將難以收復, 世界將會步入黑暗